(杜汶澤老友) 鄧麗欣向深水埗基層捐贈1500個口罩

杜汶澤
2月13日 00:49 ·

臨睡前，補充說，想告訴你鄧麗欣是一個怎樣的人。今天我發短訊恭喜她獲得金像影后提名，她沒有理會，卻和我研究如何令更多人可以免費得到口罩。晩安。

我宜家stephy 講粗口會打冷震
最衰都係成蟲個仔

人哋派晒7婆仲買緊

万刀甲。。

有無好似佢哋咁，攞一個口罩就打林鄭一下小人？

呀寶

即係比廢老?

連登仔準備批鬥

仗義每當屠狗輩
講少少粗口嘅可能仲反而係好人

十分同意

好想收到stephy派既口罩

鄧麗欣

乜水？
唱歌走曬音嗰個？